沈門師兄弟吹水區暨拜師區 (108)

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

2318

啪啪啪！

新post上香\|/
師父

上幾次業績都係咁嫁啦，咪坐下先囉

\|/

好似係

明顯呃貨

有牛，聽日又要數錢

琴日睇完個report 業績完第一日大約都係+1/+2% 左右....好似第三個交易日開始爆上去

差d唔記得.......
徒兒再提醒師父大人！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

追返量爸琴日high到訓唔著原來

太多分期係咪會好影響TU report

唔知佢落咗訂未呢

會

如非必要唔好拎信用卡黎做

分期係買野分期 唔係現金分期
我唔想賣股票清埋啲卡數

師父在money 18 live
各師兄弟可以去收聽

今日咁跌 我地好多人都瞓唔著

夜期

朱兄買左咩

反手即晚put啦

270上280依個阻力真係唔細

27000 已經係大頂，師傅今次應該扑中左

新post上香 \|/

700, 388, 同1, 三隻重榜既都拉唔郁恆指，咁都唔係頂？

騰訊明顯比人做低

老散亂鳩咁黎可以點

猩猩 末日大沈判 幾時開始

今曰好燥
要bin c

我唔係咁睇，係根本唔值呢個價
點都好啦，業績靚但係無新增長點，黎緊應該難d 炒上去

托高散水

原野巴打岀黎，你係咪收埋隻牛

再升要靠賭股同香港地產股

梗係靠中移動 聯想 大酒店 救世界啦！

快啲幫夜期集氣啦屌

仲有5, 939, 1299, 941

隻熊過夜？

係，如果業績期都扯唔到上去，黎緊幾個月都好難會有咩大突破…

玩燈制

信cfu, 希望個市唔好令佢失望, 一於抽高d抽到28000俾佢加碼

\|/ 唔記得上香

全世紀睇住聽日992出業績

大戶趁好消息出貨

師父話高位做左put喎

仲有put咩 268唔係食哂咩

師父依一口，一定係全日最高位做嘅

上次平漏咗

社長好波

回升則已食，繼續跌則未食也！

佢話今朝qq抽上去put左

I'm ready

\|/

新post上香

自膠 恆指係3成

341得半分鐘都無佢又要做節目 真係開得切？
唔洗兩分鐘已經336啦

當然你話佢叫助手9:30mon實開另計

話說軍醫租咗炮房，唔怪得，唔怪得

佢咁講我地咪咁聽囉
師父仲話有700 aia 388 國指淡倉，388落200甚至190 180
仲補多句，話有啲無講過就唔講 會唔會收埋左隻牛仔

17/08/2017 17:18
美圖導入Ｇｏｏｇｌｅ廣告平台，在香港正式啟動「美圖廣告」

《經濟通通訊社１７日專訊》美圖公司（０１３５７）和Ｇｏｏｇｌｅ ＤｏｕｂｌｅＣｌ
ｉｃｋ ｆｏｒ Ｐｕｂｌｉｓｈｅｒｓ（ＤＦＰ）今天在香港舉辦了廣告招商會，宣布在香港
和台灣正式開放商戶投放「美圖廣告」。這次合作標誌著美圖首次進軍香港和台灣的廣告市場，
開啟新的收入來源，第一輪廣告將於９月１日正式上線。
「美圖廣告」溝通會吸引了約７０家香港廣告客戶的到場支持。透過Ｇｏｏｇｌｅ與美圖合
作，客戶可以在美圖於香港的４個主要應用程序中投放廣告：美圖秀秀、美顏相機、美妝相機和
ＳｅｌｆｉｅＣｉｔｙ潮自拍。美圖亦專門把特選的廣告位置，包括：彈出式橫幅，首頁背景，
主頁按鈕，保存和分享頁面等留給此批客戶。特選廣告位置將令商家可更有效地吸引針對女性消
費者進行營銷，進一步提升品牌影響力。
美圖在中國內地啟動廣告售賣以來，吸引很多全球知名的、不同範疇的奢侈品品牌，包括：
ＣＨＡＮＥＬ、ＦＥＮＤＩ、ＰＡＮＤＯＲＡ、卡地亞和福士汽車，已紛紛在美圖投放廣告，精
準營銷女性用戶。（ｂｉ）

比d 信念
之前冇北水咪又係咁升

穿唔到273

同google adscense有咩分別

樓上 好強既氣

自拍緊，無啦啦彈個廣告
執緊相，又彈個廣告出黎
又唔係得佢一個執相app，仲乜仲要用？

學連登細細個於下面咪算

其實有冇咩媾女車副引擎係唔嘈，係日本夜晚揸林寶我驚俾人屌到仆街

Tesla

Crown

電力混動 平時只係用電，媾女先開主引擎

電車停左
渣到佢屋企樓下岩岩好冇電
名正言順帶上樓過夜

仲以為你話平時行路

咁紙紮得啦
林寶外型但無引擎

NSX

掂啦！可以直接問how much

有布型號參考下

夜期

冇人鳩叫我扮住先

Model X 11M yen,60萬左右

exact 7 ly

阿里巴巴似乎出左業績
美股開市前升緊2.x%

哇..夜期依棍......

鳩頭fb live ：騰信420長線實到架

come on

馬殘出業積未

佢想燈返自己，屌

爆上緊4%

好似上緊5% 會唔會又好似qq咁升少少 個市又跌到仆街冚家剷

猩猩出來 沈門要發洩

mola mola

qq完全幫唔到手

期平埋
次次夜晚數錢都應該走

原來有獨立炮房，軍醫深謀遠慮，睇嚟呢幾年禍害咗唔少囡囡

冷靜啲，星期三個日咪又係低開抽上

聽日到qq 跟住升

佢先係樓王？！

樓王冇用嘅，炮房一定係租，夠期搬走，唔要按金搬走，軍醫唔會咁笨，未入沈門前已經食咗幾十個囡囡

玩到d 廁所塞哂

我啲牛呀

點解跌市要買牛，又唔做對沖

河馬你點啊

呂布

免得被囡囡纏身，搬咗屋搵唔到，軍醫唔簡單

屌那星，過撚到日本我要做第2個猩猩

幾時過?

做吉村卓

猩猩出黎隻揪！

10月
Last day後係要開始瘋狂操fit

要做就做清水健，但唔奶綠汁

人家喺床上同「阿迪達時」隻抽緊，夜啲「幼教」，鬼得閒理你

收手啦好嗎

我覺得大市未玩完，但有可能嚟個調整先磨上磨落，到某段時間再上更高位

自上一次大棍，總係覺得自己開始沒乜運
今日先斬左牛

升到250就唔差多好走啦

今日單日轉向，唔洗師傅教啦下話

聖獸

聖獸乖

聖獸出，四海昇平

最後個五百點係甜品，當然係留比師父食到夠

老美

聽日港女大插
收市前我將會滿倉近牛

喂夜期洗咪咁大棍

CLS 一分鐘都唔洗食左40點

未必頂，向上向下到時先知，指數破到15年最高位向上機會大，其實依家指數失真，不論成交金額同股票上升完全唔係大頂個款，市場唔覺得極度興奮， 除咗QQ一隻股，好多冇人睇冇資金投入嘅

優美，諧音係貅尾。

䝛貅，神獸，張開口，而且條尾又長又大，蓋住個pat pat，喻意有入無出，所以有聚財之意。

優美真係聚財的䝛貅，佢同師父一樣，睇淡到世界末日為止，而且每次出現，原本跌緊，都會升返上去。

文殊菩薩的座騎係青獅子。
普賢菩薩的座騎係六牙白象。
觀音菩薩的座騎係黑龍。

我懷疑貅尾是師父的專屬座騎。

唔係咁快跌完呀

師父嘅爪牙、免費打手，每出現大家贏錢，故名之

其實咩事跌到咁?

而家係牛二

當師父確認係牛三開始，就係牛三終點。

(Btw，師父話股票市場有牛四。
在下不敏兼不才，孤陋寡聞，請問乜Q野係牛四？)

\|/ 上香

毆死囉...

牛四佢獨創，表示與眾不同，再嘈佢話有熊五𠻹呀，你咬我撚食呀.jpg

牛四得佢自己玩，叫埋單

上香俾師父\|/

我補返條Link：

2016年3月10日
師父話有牛市第四期

個棍好甘阿...

我夠可以話有十期添啦！

個勢準備緊多一棍

師父好準！

終於到世界未日

徒兒再提醒師父大人！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

師父柏金遜老人痴呆症應該係末期

人地話qq最高位put左，唔洗執啦

咁撚利害? 340.4今朝一閃即逝，佢私人打電話同馬化騰開張熊仔定PuT輪呀?

點睇bitcoin升到仆街

一早知扯上去計好曬價開put

多年前我睇過炒外幣嘅朋友玩，50倍槓桿，佢只睇圖，極短線，1個鐘買賣好多次，贏三兩千走，輸三兩千又走，極辛苦

屌那星，今晚真係要打返2轉飛機，出出火，真係好撚燥

遲早價值=0

最終目標係一聰=0.01usd

唔老嚟，美帝嗰邊乜都炒，就似97唔止樓股，他媽哥池、勞力士369、郵票首日封等等統統炒，後嚟爆煲，師父樓市瀨大鑊，賣完樓仲要抬錢比銀行贖身

我覺得好反智
會唔會我開發一隻GAME(掘礦)
入面既錢係有限
隻GAME入面既錢就可以賣成2XXX美金

望下聖物先啦

股票大戶可以輕易操縱，外匯市場難度高啲

咁樣講你只係覺得佢貴啫

其他嘅game，無限嘅錢
game錢一樣可以賣出去

同貴無乜關係
係當無人玩呢隻GAME
咁就價值=0

Bitcoin炒吓投機無妨，唔好投資，仍然係美金背書，高登幾年前屌到甩轆，依家連登有bitcoin神咁滯，老實講長期會回歸本質，就係一個遊戲

牛肺四期我就見過
仲臭ga tim

流綠汁係第幾期

末期

聽日部署好簡單，一半中移動，一半聯想
下星期等un un腳數錢

GUN

危機就係經濟唔好兌現成美金時大跌，冇人接貨，股票背後有實體經濟支持，公司會盈利，有其價值，跌咗會升，bitcoin可能再返唔到身，除咗deep web請hitman，買槍，買毒品或賊贓，成本唔高嘅非法嘢先使用，真實世界唔會用佢，冇政府信用冇軍隊支持唔會成為貨幣

午餐肉可搞掂

Julia time

屌又一棍

有人兌就係，經濟唔好人人兌返美金會冇人接，依家錢太多梗係乜都炒，大家炒嘅唔係bitcoin本身價值，係炒有下個人更高價接

邊有....

屌嚇撚死咩

諗住沖涼前一轉椎名，沖完涼攤係張床就三上

咪嚇我地啲

電話接通。
沈：喂，騰仔 ...
馬：(驚惶萬分)大師.....
沈：騰仔，我想開熊仔
馬：這個 ....
沈：你唔係想我祝你身體健康，生意興隆吖嘛？
馬：不不不，千萬不要...

貨幣本身有法律(武力)支持，強制社會使用，美金同大宗商品掛鈎之所以成為世界貨幣，亦同時保護使用該貨幣地區，因為有軍隊可以免受搶奪資源，貨幣係符號，大家要嘅係背後物資，冇一支強大武裝保護點解要用你印嘅廢紙? 英鎊就隨住國力衰退比美金取代

哈哈哈，有聲

Short btc

即刻改名做熊訊

QQ淡倉，340.4開咗，佢講最高位開嘅，就係呢個位

同馬化騰講，你睇吓992下場

升到五蚊未？

聽日一開穿20天線

有無咁好火力呀

要打嘅，兩獲基本啦

聽日仆街了

阿里巴巴都越嚟越縮
老美其他股全跌

聽日又要數錢俾師父交租

呢個就係冇政府信用同武力嘅麻煩，大家一唔玩去玩另一隻就廢咗，存其他加密貨幣唔使點用錢嘅確實係值搏好多

好聽係貨幣，其實係代幣至真

縮極都有5.5%
700就真係鳩縮咁跌

順手講多兩句，宜家黎來黎多on99 幣集資叫ico 大家千奇唔好掂，全部水尻人。

創造者等錢使大量兌bitcoin就有機會爆，等如減持股份大量拋售，據稱係日本人創造，我直情懷疑係日本政府試驗無政府貨幣

雲端掘?

好多人咁講 話佢想反擊美元，日本算shop 用到btc。

Mola mola

唔係，類似ipo 叫你比錢佢發展隻幣，佢會比返一定數既幣你。

寫幾十行code, 出份paper咁既presentation

朱律係咪鐘意哩d

係

一手700

唔會，都係代幣，借五個蘋果比人食，下個月還6個都得嘅

咁驚可以即刻將利息換返做usd

一手騰訊三萬二千，我去澳門夜總會沖涼揼骨消夜屌閪直落唔好
港女塊西鑲金？

夜期等美市開洗唔洗等成咁 0波幅咁濟

老美開都唔見得會好

講緊係背後實質價值，咁我借錢比人直接收息都得，做會聽過啦，會頭走佬亦聽過吧，無需借bitcoin去再兌美金

呢個係互聯網虛擬做會

中間有交易所
除非交易所走數

銀行執粒有國家撐住
bitcoin交易所執粒可以點

小心左一把右一把

本門唔講叫雞時都會有嘢傾吓嘅，一講叫雞我就鳩噏唔嚟

其實btc去到too big to fail未

我估未掛
所以我想知道有冇方法計依家有幾多真錢變左btc

而家升市 都係唔好玩cryptocurrency啦
訊qq，追hsi 先係正路

現實世界有幾多物資，由其是比較有價值物資用佢交易，販毒大量都一手交美金，一手交貨，軍火更加係

Tfor_ _ _ _

qq adr

屌那星，好撚想揸波呀屌

發生咩事

聽日走轉澳門去學師傅巡視業務啦

重上272

唔撚知，好需要搵野發泄

騰巴相爭

美股

猩猩走埋op

係咪真係比人偷冇人知，可以穿櫃桶嘅

貨幣要有政府信用就係咁解，再多幾單失竊嘅話摧毀信心就玩完

做會以前好流行，會頭走佬太多而家除咗差佬圍內有呢樣嘢，民間基本冇晒，政府唔保障也

27214.

有柒用咩
老美咁樣開好快又拉番落去

一年之後我要變到好似猩猩咁瘋狂食架妹

[/quote］
大戶今日係厄貨

何以見得？
adr 個價仲係琴晚個價黎㗎！

睇下d日本學生妹

如果qq三個交易日內開市上多次340
你走唔走貨

禁室培育一個處女中學生，等佢成年就食用

d架妹係咪好快殘，戶田惠梨香、中間由紀惠30歲就變晒阿嬸

鬼妹都殘得快

馬場富美香哩d襯後生好瘋狂中出

日日揸車去接放學

QQ ADR

聽日況估玩撚完

都係 但戶田 係情傷之後 搞到咁 中間 就擺明 師奶個種

係啊 其實條友拎錢走都無問題，所以我會覺係代幣。佢原意係想無政府既貨幣，但問題係無個official 既交易場所，呢樣已經唔掂。果d p2p 交易太麻煩啦。

今晚無晒琴晚d party time
冷清到好似靈堂

你啲期點

石川戀

條女對波好細...

唔係點解成日想入美國證券交易所，啲冚家剷wall street ibanker想搭雞棚，呢班人係世界上最冇人性嘅渣嚟嘅

好想食川栄里奈

睇嚟我入咗隻5都要捱棍

不過今日真係輸貪心
qq 340開 等牛仔開盤 一有盤 正股價已經337
再諗多諗已經336
賣左1/5
之後就全日浮沉332-335
最後再賣過

期指又係 一開27580 諗多諗想睇開左市會唔會有北水買貨夾上
點知5分鐘就穿27500
心諗琴日夜晚長時間27530 加上700業績咁靚實有得上
點知再過多10分鐘已經27450 之後27300開多張追
就奶撚到而加

完全係貪心累事

鈴木杏都變成咁，識架妹一係識後生既到三十歲揾過個，一係直接揾個三十幾既有保證！

佢地已經搵左唔少

幾時炒賣都係輸心魔，技術次要，控制到情緒最重要，paper trade冇用就係體驗唔到呢點

利申: 未paper trade過

旺兄唔好再叫雞啦

真係冇諗過27600會上唔到！我由尋晚掛盤掛到收市，最高27580，差廿點都唔比我賺

玩牛仔，跟呂布快玩好d

沈門好需要你，你坐低慢慢講

依家鈴木杏⋯⋯⋯300蚊啦

搵唔緊要，雷曼爆煲之後聯同黑鬼印銀紙打劫窮人救自己，完全冇人性，窮人冇辦法將貶值貨幣化成資產對抗，生活越嚟越痛苦，最後睇窮人嘅忍耐力去到邊，會推倒資本主義財富分配制度，只要搞多幾次QE就會發生

我今日都奶左野，心諗700業績咁得，一開就追hsi近牛，點知佢回，心諗唔對路，即斬，輸9格，成皮野呀

夜期又急插

但我同Cream絲都想聽喎 冇事㗎

兩條女開始幫你含未？技術好唔好？

三千円

你唔過份 就得 考慮返朱巴藍巴 幾位感受就得

講g我都唔知講咩好

藍巴 有無認真考慮 同日本妹拍拖既後果 我懷疑自己睇太多不倫劇 覺得日本妹 係會同港女一撚樣 都係雞

um 你上次都咁講

十個女人十隻雞，我老婆係我隻私家雞

一隻邪雞一塊閪，幾乎令十萬沈門弟子兵，全軍覆沒

依家去call隻囉，又唔係貴到天價
2萬幾上到黎，你都袋唔少啦，係時候貢獻社會

上次返330我有冇錯先？

v巴你差唔多要瞓喇

晝妻 上戶彩

啱，差唔多，聽朝追甜故

snapchat到底係咩料先會逆市上升

無⋯

聽曰有咩方向？
個人睇 265先叫調整完

7月前我只係用細期

上市既色情公司..d 鬼妹成日影裸照

上戶彩

期你都止蝕

用多d舌尖

係征服感（應該）

又插喇..

師父依家玩買單邊估頂，估中為止，好無賴嘅分析

跌左勁多日
早排有一日個個都以為佢繼續跌到仆街
點知臨尾一下抽返上去
一起身睇到笑死我

有邊次唔係咁

發生緊乜嘢事

羞恥心，覺得好羞家
好似畀人街上露出咁

佢果晚應該飲醉左

snapchat唔好掂，無賺錢能力既垃圾，真正既科網爆破翻版

係唔係出左咩新聞呀 三傻都跌多左

你試下轉身坐係對方個肚，用patpat對住佢個頭再含，唔好比佢望住，睇唔到既時候感觀會敏感d，效果係好d，當然要先企、坐、訓既含L要做晒先，最後先用依招，你可吹爆就為之成功喇！

金仔射飛彈?

冇買
唔係點解係個watchlist到
早排日日睇住跌幾%幾%睇得好開心

新聞講？

阿里巴巴都回左 入左牛仔既睇路
不過星期一都係好難講

又一棍

傳聞食少d肉食多d生果會冇咁臭

食得多生果聽講會變甜

呢招好似for女人

隔離post見到，乜cctvb依家咁進取

估咋

男人都好似得
利申：一日一個橙，但未食過自己嘅精

呢招我遲下一定會試

諗起中學時有同學打完飛機用嚟貼郵票寄信

你講咩

大笑左 好變態

唔好唔俾個男人打機

得閒玩下制服咁，藍衫小女警、恆生護士仔

原因不明

佢咁講 自此我對信件嘅郵票都有懷疑

一般閪水味 不過太多 同第一次接觸閪水
所以個陣味特別難忘

係呢度都學到好多野

同意，ADR已經4%

最好12點

屌左未

我睇HKADR已經5.92
係咪唔準架

軍醫屋企一定好多套嘅，我估唔同牌子嘅每樣幾盒

咩事插到咁

安全好多，雖然中招可以自醫，另外係費事有咗被人纏身

道指準備穿219

21898

又落返22000

叫898就唔好買喇

軍醫出現嘛，之前講bitcoin嘅

夜期做乜鳩呀

係咪因爲trump亂炒人？

炒邊個令成個市又插

其實師傅分析700嗰段我好同意㗎
下份annual 要有comparable growth (+70%) 係真係太難，個基數太大⋯

分甘同味真兄弟

女咩仔啫！雞黎架渣！你當佢係人啫係唔尊重佢！

一年股價升咗80%，大鱷並非開善堂等老散搭順風車，短期股價唔係業績唔業績，而係足夠吸引掟走部份貨獲利，拎返走本先，呢隻股冇乜息派唔會有太多fans

痴撚線，今晚真係好撚想搵人打，點深呼吸都平靜唔到

聽平時會冷靜到嘅歌都冇用

咩事？

返到屋企做埋workout 就打

屌咁你老母係咪雞呀？
個個女仔都話係雞？

一返黎就見人食女

朱巴嬲喇

真係唔撚知，自從下晝睇完猩猩單野就燥，但唔會想打人。唔知做咩之後個人係越嚟越燥，燥到想打人

落街跑步出汗

聽朝仲要返學，依家仲未返到屋企

難怪，今日香港又熱又焗，返到屋企沖個涼好好休息

可能關你搭沉船事

但係要700去返合理水平有D難啵

其實仔洗唔洗打hpv 9價？

Yes，今日又67億，唔舞上舞落就怪，

我記得仔都有得打

合理水平我唔知幾多，400都唔奇，而係大戶短期操作同業績冇關

其實每個年代都係要一隻龍頭股姐 而家係qq 以前係5 號仔...... 700 係升得over 左嫁啦 但佢依然交到咁好成績我覺得無咩問題......他朝一日交唔到 咁未到時先算 btw 雖然我覺得時間不遠已 但我幾欣賞馬生知道自己公司方向係邊 唔會側重哂係遊戲咁短視

買遠牛應該贏面大
如果依然相信牛市，700必破400（再高唔敢講）
因為7成盈利增長太震撼，績優股一定上
依家揸兩隻700，2318

揸長可以搏，400先係合理水平唔奇，甚至500再拆細，要睇基本因素變化

利申: 或會買入但短炒，唔會長線

我揸到上去等

正股唔怕喎

正股真係股災都死唔去

其他股坐緊，無錢玩qq
等其他股放左，專心玩qq加一兩隻股日日食啲仲好

我以前重純情過你呀，你大多廿年就會明架喇！

講過故事你聽
有個濫交既女仔去睇性病，醫左幾個月都未好，
佢問醫生：幾時先好返？
醫生話：你唔會好架喇，你咁濫交遲d一樣有其他病。
之後個女仔好唔開心，不過自此冇再去LKF玩一夜情。

我覺得果個真係仁醫，佢真正醫返個女仔！
唔係好似某醫生巴打咁，識多隻免費雞！

雖然我地出發點係純粹多口抽水。
你隨波逐流又好、獨善其身又好！
個世界真係咁轉架，重要比你想像更淫亂！
你而家唔正視佢了解佢，你將來會受更大打擊！

雖師父講得好啱㗎
唔put
都唔
好call

岩....
純情仔除非你中學已經mark左件可以一路行落去
否則出到嚟做嘢 世途險惡 條條女都有佢過去 你咁純情一定接受唔到

咁樣您會有排燥

見過好多朱巴鐘意個啲款嘅女仔，其實係好假生活好亂好扮野，我都唔想朱巴被女仔呃

我正喺咁意思，不過唔可以講咁明白

朱仔個圈子或者唔同 , 佢識既女仔可能比較乖乖女多 , 未見識過有 d 女真係好濫 , 真係可以濫到超出你想像 , 我親眼見過個唔靚仔既 fd 係餐廳聊個侍應拎左電話夜晚去飲酒 , 個女仔幾靚斯斯文文 , 果晚佢地飲完酒帶返屋企再叫多條仔黎玩 3 p 仲影晒相 ,睇個女仔個樣你完全唔會估到佢咁痴線

喇我以前都返過教會嘅
知人口面不知心

有時 D 野你以為條仔食左條女 , 其實邊個嘆邊個都未知 , 自己都比過幾條女食完鬆自己仲 ON99 玩真感情啦

唔到價梗係嬲啦
e.g.瑞字頭食你10格你嬲唔嬲?

仲諗住沈門冇人信教

好記得上星期五跌到傻左跟住晚上去左上查經班

屋企人係虔誠基督徒，你應該知

我覺得個世界由始至終,古今中外 都係咁

加油!有錢就可以追夢
師父會幫你埋單唔使擔心

我留唔到係日本都會去英國海軍

又去番21901

cream C 我知. 不過我唔當你入左沈門

我呢啲小薯唔配入沈門

但係好多人太過單純，真係以為呢個社會，自己個女神， 自己既前程好似童話咁好
知道真相果刻係真係好難接受到

佢地唔信有人會Call G定係 唔信有人Call 完會開心Share